Hello.

J'ai essayé d'utiliser autant d'attributs CSS différents que possible. 
Comme je n'ai pas encore de projets derrière moi, j'ai mis le texte Lorem comme espace réservé dans la section mes projets.

Pour mon prototype, je n'avais pas de souris pour utiliser figma ou adobe illustrator ou photoshop. J'ai donc improvisé avec un cahier et un stylo...
